
                      investigacion policiaca española de los años 80 sobre el asesinato de dos niñas. Se me ha hecho un poco lenta, pero bueno se puede ver. Le doy un aprobado.
        
            